+++
title = "更新权限规则"
Description = "更新已创建角色的权限规则，例如允许的操作类型和具体操作、可操作的资源类型和具体资源等。"
weight = 5
+++

更新已创建角色的权限规则，例如允许的操作类型和具体操作、可操作的资源类型和具体资源等。

**操作步骤**

1. 登录 Kubernetes 平台，单击 **权限管理** > **角色管理**。

2. 在角色列表页面，单击要更新权限规则的 ***角色名称***。

3. 在角色详情页面，在 **权限规则** 区域，找到要更新的权限，单击 ![operations](/img/operations.png)，再单击 **更新**。

3. 在更新页面，更新权限规则。参考[添加权限规则]({{< relref "storage/storageclass/viewstorageclass.md" >}})。

5. 编辑好内容后，单击 **保存**。  
在角色详情页面，权限规则已更新。